【曼聯】不要輕易談放棄，好嗎？

看見賽後球迷不同的留言，有些想法想與大家分享，大家一起交流：

蘇斯克查12月領軍至今終於出現第一場敗仗，若他季終真的被任命為正式主教練，代表將來一定會有更多敗仗，所說的不是他帶隊成績差，而是球場上無長勝將軍，總會有和局、敗局，勝敗乃兵家常事。

今日擊敗我們的對手是巴黎聖日門，如很多朋友所講，對手本來就高我們一線，但因為我們近期成績、狀態良好，加上對方有尼馬、卡雲尼等大將缺陣，雙方距離拉近，才被外界看好些，大家回憶剛剛抽籤知道對手是巴黎聖日門時，有多少球迷已經打定輸數？

個人認為上半場雙方形勢其實很接近，沒有太大甜頭，旁述員甚至說黃牌數比射門數更多。奈何連加特、馬斯亞齊齊傷出，對我們進攻上的部署全盤打亂了。我相信蘇斯克查在無傷兵的情況下都不會輕易同時換入山齊士、馬達，你以為他想像不到行軍速度會大大下降嗎？加上下半場初段就因角球落後，形勢又與上半場是兩回事了。

輸，就是輸，但我不認為球員表現十分差勁。兩球差距，但有歐聯作客入球制，是很難追呀；普巴下場停賽，是更難踢呀，但為什麼總有人說：「放棄啦，專心聯賽」，那是否次回合全部出副選、青年軍，草草了事？

如果你跟我說你是曼聯球迷，但因為落後0:2，覺得無機會晉級，次回合也不用看，在我眼中你就是一名球迷觀眾，稱不上支持者。我作為一名香港的球迷，沒有機會親身到場支持，唯一可做的就是在電視機前為球隊打氣，我都如此容易放棄，我憑什麼批評在球場上的球員？

我不知道足球帶給大家甚麼，我學到比賽一日未完，都不要認輸。今季摩連奴於12月時曾說要追上前四是奇蹟，坦白說我都不抱寄望，就是一直看下去，但蘇斯克斯與曼聯證明了，這個奇蹟是可以達成的，我不知道季尾最終能否保持前四，但現在11分差距，我們都追上了。巴塞隆拿首回合落後0:4可以反超6:1，我們落後0:2為什麼會被說成「不可能的任務」？

我絕對不是成功的人，甚至比起很多人是失敗，但我不會輕言放棄，做事才對得住自己，不後悔。

We’ll never die. We’ll keep the red flag flying high, coz Man United never die.

紅魔仔

俾D體精o黎

In MU, We Trust.

巴黎柒開驚西咩

正宗死剩把口

Glory glory man united

咸出黎
魔性

請不要消失希望 獌連還是有希望

唉,收皮啦獌狗

感動到仆街

係唔係痴撚線
搵疤同而家曼比
陣容實力上差幾撚遠呀
阿婆都知啦
有腦既都唔會講得出呢D野

主客場都唔同啦

蘇B:I wanted to save man u. I failed.
廢蛇:Why do we fall 蘇B? So that we can learn to pick ourselves up

上年祖記主場0-3,作客都到3-3

好腥

輸波都可以講到咁有魔性
廢就廢啦

Sor

痴線佬

多謝

唉